# AdrianoModa-api-interinvest-app
Sistema de Investimento da Bolsa de Valores.

## Sobre a aplicação
O projeto foi construído na linguagem Java 11 com Spring Boot.
com banco de dados H2 em memória.

## Requisitos
Java 11
Spring (JPA, Hibernate, H2, JUnit, Cache)

## Como rodar o projeto

- No terminal de sua IDE, baixe o projeto com o comando:  `git clone https://github.com/AdrianoModa/find-my-place.git`<br>
- Ainda no terminal digite `mvn install`
- Importe na sua IDE de preferência
- Rode o projeto

No navegador verifique a documentacao Swagger `http://localhost:8080/swagger-ui/index.html#/`

## Autor

Nome: Adriano Moda Feitosa<br>
:octocat: Github: https://github.com/AdrianoModa
